"上一頁"係咪有bug

如果我入左A web之後入左B web再入左C web
C web嘅上一頁毫無疑問係B web
但如果再㩒上一頁，唔係應該上翻C web先岩咩？
除非佢係寫"再上一頁"

On9仔